\documentclass[10pt,a5paper]{report}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{graphicx}
\graphicspath{ {images/} }
\usepackage{float}
\usepackage{placeins}
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm,bindingoffset=6mm]{geometry}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{algpseudocode}
\usepackage{fancyhdr}
\setlength{\headheight}{15.2pt}
\headsep = 10pt
\footskip = 10pt 
\pagestyle{fancy}
\usepackage{afterpage}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{makeidx}
\makeindex
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\hypersetup{
  colorlinks   = true, %Colours links instead of ugly boxes
  urlcolor     = blue, %Colour for external hyperlinks
  linkcolor    = blue, %Colour of internal links
  citecolor   = red %Colour of citations
}
\usepackage{url}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{float}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{url}
\usepackage[defaultlines=3,all]{nowidow}
\usepackage{polyglossia}
\renewcommand\UrlFont{\ttfamilylatin}
\hyphenrules{malayalam}
\setdefaultlanguage{malayalam}
\setmainfont[Script=Malayalam, HyphenChar="0000]{Rachana}
\lefthyphenmin = 3
\righthyphenmin = 4
\lhead{}
\chead{}
\rhead{}
\lfoot{Alpha Release}
\cfoot{}
\rfoot{}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.4pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
\author{സൂരജ് കേണോത്ത്\\ Sooraj Kenoth}
\title{
	{മലയാളം കമ്പ്യൂട്ടര്‍, ഒരാമുഖം \\ An introduction to Malayalam Computer}\\
%	{\large Institution Name}\\
%	{\includegraphics{university.jpg}}
}
\date{}
\begin{document}

\maketitle

\chapter*{}
\begin{center}
\large അവനവനാത്മ സുഖതിനായാചരിപ്പതു അപരന്നു് സുഖത്തിനായ് വരേണം
\end{center}

\begin{flushright}
-ശ്രീ നാരയണഗുരു
\end{flushright}

\input{Preface}
\input{Publisher}
\input{Attribution}
\input{Copyright}
\input{Remarks}

\tableofcontents

\afterpage{\clearpage
	\lhead{നിര്‍ദ്ദേശങ്ങളും തിരുത്തലുകളും ഈ വിലാസത്തിലേക്ക് അയക്കാമോ?\\ corrections-onbook1@shakhi.org}}
\afterpage{\clearpage
	\lfoot{Alpha Release}}
\afterpage{\clearpage
	\rfoot{ഇതപൂര്‍ണ്ണമാണ്, ഒരുപാട് തെറ്റുകളുണ്ടാവും}}
\afterpage{\clearpage
	\headsep = 10pt}
\afterpage{\clearpage
	\footskip = 10pt}

\input{Basics}
\input{Birth}
\input{Computer}
\input{Programming}
\input{PersonalComputer}
\input{LinuxDistros}
\input{StartUsing}
\input{LanguageComputing}
\input{ComputerLanguage}
\input{Typing}
\input{MalayalamReading}
\input{MalayalamTyping}
\input{MCPossibilities}
\input{Bits}
\input{Conclusion}
\printindex
\end{document}